［立即撒離］所有租元朗村屋既人唔走，後果自負

元朗班鄉黑佢地已經落左戰書，無辦法，無人可以留低

後果自負

-0-0

-θ-θ
--